<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<search>
  
  
  
  <entry>
    <title>test4</title>
    <link href="/2021/10/20/test4/"/>
    <url>/2021/10/20/test4/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="test4"><a href="#test4" class="headerlink" title="test4"></a>test4</h2><p><img src="/2021/10/20/test4/4.jpg" alt="阿祖，收手吧外面全是警察"></p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>头像</category>
      
      <category>图片</category>
      
      <category>壁纸</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>蒙面猫猫</tag>
      
      <tag>吴彦祖</tag>
      
      <tag>胖橘</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>test3</title>
    <link href="/2021/10/20/test3/"/>
    <url>/2021/10/20/test3/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="国务院联防联控机制：坚决遏制当前局部地区疫情扩散蔓延"><a href="#国务院联防联控机制：坚决遏制当前局部地区疫情扩散蔓延" class="headerlink" title="国务院联防联控机制：坚决遏制当前局部地区疫情扩散蔓延"></a>国务院联防联控机制：坚决遏制当前局部地区疫情扩散蔓延</h1><pre><code>2021年10月20日 21:36　来源：中国新闻网参与互动参与互动</code></pre><p>　　</p><p>   中新网10月20日电 据国家卫健委网站消息，10月19日，国务院联防联控机制综合组召开新冠肺炎疫情防控工作视频会议，要求各地进一步从严从紧抓好各项防控工作，坚决遏制当前局部地区疫情扩散蔓延，巩固疫情防控成果。</p><p>　　会议通报了近期部分省份聚集性疫情情况，对流调溯源、社区防控、核酸检测和医疗救治等工作进行了部署。会议强调，疫情发生省份要快速激活应急指挥系统，以核酸检测为中心扩大预防，加强重点省份会商，科学精准做好流调溯源，加强社区防控，严格隔离防疫管理，做好患者救治工作；其他省份要强化疫情监测和信息报告，强化疫情播散区域协查，强化应急响应准备，坚决防范疫情输入扩散。</p><p>　　会议要求，各地要从严从紧加固常态化疫情防控防线，落实落细外防输入和监测预警各项措施，加强重点场所和重点环节疫情防控，强化防控力量储备和应对处置。同时，要把疫情防控作为一项重要政治任务，严格落实“四方责任”，加强宣传引导，做好信息发布和舆论引导工作。</p><p><img src="/2021/10/20/test3/3.jpg" alt="航空"></p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>壁纸</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>航空</tag>
      
      <tag>蓝天</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>test2</title>
    <link href="/2021/10/20/test2/"/>
    <url>/2021/10/20/test2/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="中国70个大中城市新房价格6年多来首现环比下跌"><a href="#中国70个大中城市新房价格6年多来首现环比下跌" class="headerlink" title="中国70个大中城市新房价格6年多来首现环比下跌"></a>中国70个大中城市新房价格6年多来首现环比下跌</h1><pre><code>2021年10月20日 19:40　来源：中国新闻网参与互动参与互动</code></pre><p>　　</p><p>中新社北京10月20日电 (记者 庞无忌)9月份，中国大中城市房地产市场降温进一步深入，多地新房价格止涨甚至转跌。</p><p>资料图为福州一处在建住宅。(无人机照片) <a target="_blank" href="http://www.chinanews.com/">中新社</a>记者 吕明 摄<br>资料图为福州一处在建住宅。(无人机照片) 中新社记者 吕明 摄<br>　　中国国家统计局20日发布的数据显示，9月份中国70个城市中，27个城市新建商品住宅价格环比上涨，较上月减少19城；持平城市7个，较上月增加3个；下跌城市36个，较上月增加16城。</p><p>　　据测算，9月份全国70个城市新建商品住宅价格指数平均环比涨幅为-0.1%，这是2015年5月份以来(近6年多来)，70城房价月度环比涨幅首次为负。</p><p>　　各线城市新房价格全面止涨。国家统计局城市司首席统计师绳国庆指出，9月份，一线城市新建商品住宅销售价格环比由上月上涨0.3%转为持平；二线城市新建商品住宅销售价格环比由上月上涨0.2%转为持平；三线城市由持平转为下跌0.2%。</p><p>　　9月本是传统楼市销售旺季，为何中国70城房价加速降温？诸葛找房数据研究中心分析称，近月来，面临“三道红线”压力的房企为了实现加速回款，纷纷打折促销。同期，楼市调控频频升级，从加强限购限售到发布二手房指导价，再到打击学区房炒作等，收紧楼市调控的城市不断增加。房企面临的销售压力增强，以价换量现象增多。</p><p>　　广东省住房政策研究中心首席研究员李宇嘉认为，9月份70城新房价格转跌主要受三四线城市房价降温影响。以广东省为例，龙头房企带头降价，三四线城市新房项目普遍打折促销，有的楼盘价格下跌幅度超过15%。这种打折促销，还蔓延到中心城市的外围区域，如广州增城。另一方面，热点城市启动新一轮限价，严格控制预售审批价格，很多城市不允许新批次入市项目价格高于之前。</p><p>　　除新房市场外，70城二手房市场降温更加显著。易居研究院智库中心研究总监严跃进指出，9月份全国70个城市二手住宅销售价格指数环比下跌0.2%。一二三线城市二手房价格指数均进入下跌通道。</p><p>　　贝壳研究院首席市场分析师许小乐指出，一线城市二手房价格下跌幅度超过二三线城市，主要是一线城市以存量房为主，信贷、调控收紧下供需双方预期调整更快。三线城市新房价格率先下跌，是因为三四线城市以新房市场为主，房企对于项目去化、销售回款的需求更迫切，导致新房价格下行压力超过二手房。(完)</p><p><img src="/2021/10/20/test2/1.jpg" alt="黑衣抽烟男"></p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>图片</category>
      
      <category>壁纸</category>
      
      <category>头像</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>吴赫</tag>
      
      <tag>黑衣</tag>
      
      <tag>抽烟</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  
</search>
